D 狗立即開POST，仲要勁多熱門......提提大家！！

728上環，有44名真香港人被控告「暴動罪」！！！

自推！
不可原諒！！！！！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

推！